點先可以令自己開心啲

個人好廢，啲人成日話我自卑，但自覺自己就係無咩做得好
前途又覺得好似無乜希望
朋友又不是多，班粉人一有男女朋友就唔撚見晒影，一係就出去玩又唔叫我 玩車個班我又無咩心機去同佢地熟，始終個年紀差太遠無咩話題
開心既淨係得望住自己啲寵物，自己遊下車河，但依啲只係得一瞬間，好快就無
以前好鍾意去旅行，但依排覺得去得個幾日又要返嚟香港好無癮好無意思

一樣

越嚟越覺得自己好無希望
好撚失敗

Call G

玩下一皇三后

包你開心哂

不關事唔係想要肉體既快樂
係想要精神既快樂

玩唔玩得晒啊

同啲雞傾下計囉

佢地收左你錢，對你好NICE的

包過夜 一定玩得哂

我寧願食草

同啲雞一齊食

巴打係咪141打手

唔係